用呼吸Plan按揭買新樓 兩年後會好慘

個市咁Chok，仲叫人short put?

條友好撚廢
我人工少佢70%
又細過佢
身家多佢一倍

43000*0.7=30100
43000 - 30100 = 12900

Ching做邊行

威啦威啦

由幾年前嵐山果個盤聽到而家

人工$12xxx 職位睇名

我覺得係個主角廢
你睇下美股post 信用卡post就知
大把有錢人 連登

乘0.3咪得

佢想笑柒佢少過呀 所以計埋七成係幾多

而43,000元收入中，有17,000元用作供樓，5,000元家用，自己用5,000元，以及給父母2,000元等等，只可每月儲2,000元

結咗婚仲計一個人供樓

「雖然話男女平等，但女仔唔想咁平等」，始終希望男士付出多點。羅小姐並指，「我身邊都朋友有物業，佢哋個樣都好似自信啲既，雖然人工唔係好高。」